[狗改了不吃屎]Sony 這招狠!! Xperia XZ4 規格曝光

文章來源：

Sony 近年發布的產品讓我們有點失望，一是設計上的“不足”，出現了“索半斤”“肥皂”的稱號。對於這些言語，Sony似乎要走偏激的路線來證明自己。

Sony 上任社長平井一夫曾經希望 5G時代的到來，因為希望 Sony 能在5G時代扭轉局勢。伴隨著 5G時代的靠近，相信在下一年，會是 5G時代的競爭，各大手機廠商會爭奇鬥艷。在近期，Sony 曝光了新旗艦 Xperia XZ4 ，它會不會成為 Sony 首款5G手機，加入競爭嗎？

有傳聞 Sony Xperia XZ4 會配備 6.2吋解析度的 OLED 屏幕，屏幕比上一代有提升。性能規格上，將會搭載 7nm Qualcomm Snapdragon 8150 SoC，配以 6GB/8GB RAM+64GB/128GB/256GB儲存。電池容量為4000 mAh ，擁有支援 5G 網絡晶片，意味著 Xperia XZ4 將會支援5G網絡。

拍攝上，會採用 2400萬像素+1600萬像素的雙鏡頭組合。其中1600萬像素鏡頭支援 4K 60fps 影片及960fps 超慢動作，是 Xperia XZ2 Premium 的強化版。

預計 Sony Xperia XZ4 會在2019二月份MWC 大會上發布，到時候很可能會和 Samsung Galaxy S10以及 Huawei 摺疊屏手機進行競爭。

8GB ram 256 GB rom 可以一屌
但其他機開始10GB RAM 512GB ROM, 永遠係小人20%左右

唔差喎個spec, 只要個樣唔好再咁大額頭同下巴，高啲mon ratio, 已經ok

又係啲on9 FF新聞

有compact都可以一戰嘅。

下年小米玩4800萬像鏡啦

粒cmos咪就係sony imx586, 人人地買到，作價3000日元，屌米咁都用到，真係當堂令人嚇一跳

小米會用靚料先算啦
得粒旗艦U 其餘都次級料

咁撚細粒cmos嘅48m有撚用咩

利申返先 得明白像素高唔代表靚

你講得無錯嘅，到時人人都用Imx586，個底一樣，出到黎啲相嘅質素就可以見高低。就拎你吹奏嘅屎為imx600，都係呢個level

好多機都係用 sony 鏡頭,
呢部都係 DEMO 機來. 所以主力唔係賣電話, 係賣零件

華為用40m影啲相唔見得人
用返10m先有靚相

其實屎為mate 20pro 啲相，日拍真係無優勢，由其色準，白平衡，都唔見得好。
夜拍贏左個底，得確有更好嘅細節，呢方面係硬件實力。無得駁。
拍片方面，更加唔係sony, google 同apple 果皮。
屎為要寸，仲有好多進步嘅空間，見你都仲有啲理性，可以傾下。
你地屎為另一個邪惡傻鳩，真係同佢講都晒氣。

想問下點解係 你地
同埋既然40m啲相咁差 你講既贏硬件係咪唔成立

成日一年兩旗艦，消費者你估買上半年定下半年？
拍片就一流
影相就9流。。。（自己廠出cmos都打唔蠃人地）。。。
電永遠3000mah起3500止。。。

xz3影相已經好好啦

老老實實
冇左曲芒同改一改個系統已經屌打晒全部an機

三星手機？

7字頭嘅話就算把

唔使太勁
xz4用返 xz3或者xzp個設計
6+128
4000左右電
xz2p個雙鏡
我已經狗衝

人地第一就話人俾錢 咁輸唔起咁玻璃心同啲大陸人有咩分別

等睇埋部機個樣先。用返xz2 xz3果d設計，就算20gb ram 1tb rom都唔屌